如果有人推介你買舊經濟股 佢一定同你有仇

叫人買舊經濟股者死全家

開心樂園餐幾好

Appl都變舊經濟股

TSM做代工都算舊經濟股
大家唔好買

今生只買特斯拉

食嘢要食apple pie

P&G
Johnson
呢兩隻長升 不過升得極慢 算唔算舊經濟股

退休組合會有依啲 連登仔得一百幾十萬 買依啲未必夠開飯

In LMT I trust